# in doc out doc - list view or hierarchy view
# change level hierarchy - sidebar make left
# last process have tasks
# сортировать правильно канбан
# subtask
# в документах вывести рядом код процесса. процесс <=> документы
# searchpanel

# Новое задание - отобразить все атачменты от всех дочерних элементов. 
# Привязать stages к process и task
# Создать task внутри process 1.1